我表妹下個星期六一個人去印度旅行,應該幫佢準備d咩?

一個女仔要痕到咩地步先會自己去印度旅行？

咖哩腸

貞操帶

比你快過我8秒

身後事

元寶蠟燭

安全套
反抗起上黎分分鐘會死

買定最貴人壽保險

首先幫佢買定幾盒套先，要加大碼，如果唔係好易穿

你覺得佢地會肯用咩

假狗內褲

叫佢寫埋遺願先去啦

有準備好過無

買定人壽保險

特技化妝
化到爛面咁樣

準備定身後事啦屌你

練大d差唔多
一次過入78碌咖哩棒起碼無咁痛

還掂都係
屌左佢幾鍋先啦

事後丸

事後丸啦
一野扑暈你仲用套咩

準備定身後事

塞d防屌器（會勾爛條J)入個西到

有牙

紅毛泥

高達

避孕丸？事後丸？

好似有閪就得

如果你表妹安全番黎香港，叫佢檢討下自己個樣

比d新聞佢睇
如果佢唔怕比人女女女
就打蛇隨棍上

去之前準備個初夜比佢啦
有幸返到黎都變公厠
比個有個好回憶既初夜

子宮帽

神油

會
之前有單新聞條女話自己有aids
班印度佬就戴套姦佢

你食左未,未就食左先唔好益人

另類自殺方法

印度都唔屌 難d wor

安全套

收音機

Ig story
#metoo

心理輔導
要有心理準備俾人強姦
同理帶幾十L水
個到啲蒸餾水都飲到你痾

哈佬喂面具

bb女同死屍都屌呀

買套伊斯蘭嗰啲黑袍，一有危險可以大嗌真主萬歲然後掉低個袋走人

子宮環

準備幾個猛男保護佢

絕咗育先去

condom

唔好比佢帶化妝品去 比多個假髮佢扮男人

單程機票就夠

你覺得唔反抗就唔會死咩

睇到都j痛

前提你表妹係咪大肥婆？

其實唔反抗都會死，你無睇新聞？
屌佢地老母班印度咖哩會攞嘢插落去你任何有洞嘅地方

你表妹咁撚大膽
準備條閪咩
摺埋比人屌啦

你表妹就是你

點知印度啲人連男人都啱

痴線，叫佢加油啦

成班盲反撚 去韓國你會唔會叫人咁呀

止痛藥

佢地多數會睇睇個洞有冇伏先屌，無用呀

解封左之後rip

輪大米個條隊會唔會由印度排到去印尼？

喺嗰西窿度裝假牙